msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: phoenicis\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-02 07:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-02 07:04\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: phoenicis\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 301255\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /master/i18n/keys.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3\n"

#: phoenicis-tools/src/main/java/org/phoenicis/tools/archive/Zip.java:65
#, java-format
msgid "Extracted {0}"
msgstr "{0} 압축 해제됨"

#: phoenicis-tools/src/main/java/org/phoenicis/tools/checksum/ChecksumCalculator.java:39
msgid "Verifying the file..."
msgstr "파일 확인 중..."

#: phoenicis-configuration/src/test/java/org/phoenicis/configuration/localisation/LocalisationTest.java:28
#: phoenicis-configuration/src/test/java/org/phoenicis/configuration/localisation/LocalisationTest.java:36
msgid "input"
msgstr "입력"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/apps/AppsController.java:75
msgid "Connecting to the repository failed.\n"
"Please check your connection and try again."
msgstr "저장소 연결이 실패했습니다.\n"
"네트워크 연결을 확인 후 다시 시도하세요."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/containers/ContainersController.java:63
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/containers/ContainersController.java:109
msgid "Loading engine settings failed."
msgstr "엔진 설정 로드 실패."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/containers/ContainersController.java:74
msgid "Loading Verbs failed."
msgstr "Verbs 로드 실패."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/containers/ContainersController.java:85
msgid "Loading engine tools failed."
msgstr "엔진 도구 로드 실패."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/engines/EnginesController.java:82
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/engines/EnginesController.java:106
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/engines/EnginesController.java:132
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/engines/EnginesController.java:235
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/control/ContainersFeaturePanel.java:140
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerToolsPanelSkin.java:86
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerEngineToolsPanelSkin.java:54
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/control/LibraryFeaturePanel.java:203
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/control/LibraryFeaturePanel.java:220
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/dialogs/ErrorDialog.java:153
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/engines/EnginesController.java:94
#, java-format
msgid "Install {0}"
msgstr "{0} 설치"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/engines/EnginesController.java:95
#, java-format
msgid "Are you sure you want to install {0}?"
msgstr "정말 {0} 을 설치하시겠습니까?"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/engines/EnginesController.java:120
#, java-format
msgid "Delete {0}"
msgstr "{0} 제거"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/engines/EnginesController.java:121
#, java-format
msgid "Are you sure you want to delete {0}?"
msgstr "정말 {0} 을 제거하시겠습니까?"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/engines/EnginesController.java:151
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/engines/EnginesController.java:153
msgid "Loading engines failed."
msgstr "엔진 로드 실패."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/controller/library/LibraryController.java:75
msgid "Unable to load library, please try again."
msgstr "라이브러리를 로드 할 수 없습니다. 다시 시도하세요."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/engines/EnginesView.java:89
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/engine/skin/EngineSidebarSkin.java:49
msgid "Engines"
msgstr "엔진"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/SettingsView.java:65
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/SettingsSidebarSkin.java:30
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/SettingsView.java:100
msgid "User Interface"
msgstr "유저 인터페이스"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/SettingsView.java:103
msgid "Repositories"
msgstr "리포지토리"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/SettingsView.java:105
msgid "File Associations"
msgstr "파일 확장자 연결"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/SettingsView.java:106
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/SettingsView.java:108
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/AboutPanelSkin.java:43
msgid "About"
msgstr "정보"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/LocalRepositoryDetailsPanel.java:46
msgid "Choose Directory..."
msgstr "디렉터리를 선택..."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/LocalRepositoryDetailsPanel.java:64
msgid "Choose the location of the local repository"
msgstr "로컬 저장소 위치를 선택하세요."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/RepositoryType.java:18
msgid "Local repository"
msgstr "로컬 저장소"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/RepositoryType.java:28
msgid "Git repository"
msgstr "Git 저장소"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/RepositoryType.java:38
msgid "Classpath repository"
msgstr "Classpath 저장소"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/GitRepositoryDetailsPanel.java:51
msgid "Git-URL:"
msgstr "Git-URL:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/GitRepositoryDetailsPanel.java:53
msgid "Git-Branch:"
msgstr "Git-Branch:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/GitRepositoryDetailsPanel.java:69
msgid "Choose the location of the git repository"
msgstr "Git 저장소 위치를 선택하세요."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/ChooseRepositoryTypePanel.java:55
msgid "Please select the repository type you want to add"
msgstr "추가하고자 하는 저장소 타입을 선택하세요."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/ChooseRepositoryTypePanel.java:73
msgid "Repository type:"
msgstr "저장소 유형"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/ChooseRepositoryTypePanel.java:89
msgid "Choose repository type..."
msgstr "저장소 유형 선택..."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/ClasspathRepositoryDetailsPanel.java:38
msgid "Classpath:"
msgstr "Classpath:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/ClasspathRepositoryDetailsPanel.java:50
msgid "Choose the location of your classpath repository"
msgstr "Classpath 저장소 위치를 선택하세요."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/settings/addrepository/AddRepositoryDialog.java:42
msgid "Add a new Repository"
msgstr "저장소 추가"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/console/ConsoleTab.java:46
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/ui/MainWindow.java:121
msgid "Library"
msgstr "라이브러리"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/ui/MainWindow.java:129
msgid "Apps"
msgstr "앱"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/ui/MainWindow.java:137
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerSidebarSkin.java:47
msgid "Containers"
msgstr "컨테이너"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/ui/MainWindow.java:148
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/control/ContainersFeaturePanel.java:152
msgid "Loading containers failed."
msgstr "컨테이너 로드 실패"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/ui/MainWindow.java:160
msgid "Installations"
msgstr "설치"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/ui/FailurePanel.java:47
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/mainwindow/ui/FailurePanel.java:61
#, java-format
msgid "Reason: {0}"
msgstr "사유: {0}"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/scriptui/StepRepresentationLicence.java:51
msgid "I agree"
msgstr "동의함"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/scriptui/JavaFxUiConfiguration.java:62
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/scriptui/AbstractStepRepresentation.java:104
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/scriptui/AbstractStepRepresentation.java:106
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/scriptui/StepRepresentationBrowse.java:58
msgid "Click or drag-and-drop file here"
msgstr "클릭 또는 파일을 여기로 드래그 앤 드롭"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/views/scriptui/StepRepresentationBrowse.java:92
msgid "Allowed file types"
msgstr "허용되는 파일 유형"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/themes/Themes.java:12
msgid "Standard theme"
msgstr "기본 테마"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/themes/Themes.java:14
msgid "Dark theme"
msgstr "다크 테마"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/themes/Themes.java:15
msgid "Breeze Dark theme"
msgstr "Breeze Dark 테마"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/themes/Themes.java:17
msgid "Unity theme"
msgstr "Unity 테마"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/themes/Themes.java:19
msgid "Mint-X theme"
msgstr "Mint-X 테마"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/installation/skin/InstallationSidebarSkin.java:46
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/LibrarySidebarSkin.java:56
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarSkin.java:56
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/installation/skin/InstallationsSidebarToggleGroupSkin.java:31
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainersSidebarToggleGroupSkin.java:31
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/LibrarySidebarToggleGroupSkin.java:31
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarToggleGroupSkin.java:32
msgid "All"
msgstr "전체"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/common/skin/KeyAttributeListSkin.java:33
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:218
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/common/skin/KeyAttributeListSkin.java:41
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:230
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/common/skin/KeyAttributeListSkin.java:73
msgid "Key"
msgstr ""

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/common/skin/KeyAttributeListSkin.java:88
msgid "Attribute"
msgstr ""

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/control/ContainersFeaturePanel.java:132
#, java-format
msgid "Delete {0} container"
msgstr "{0} 컨테이너 삭제"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/control/ContainersFeaturePanel.java:133
#, java-format
msgid "Are you sure you want to delete the {0} container?"
msgstr "정말 {0} 컨테이너를 삭제하시겠습니까?"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/control/ContainersFeaturePanel.java:180
msgid "Error during engine engine version change"
msgstr "엔진 버전 변경 중 에러 발생"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/control/ContainersFeaturePanel.java:205
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/control/ContainersFeaturePanel.java:217
#, java-format
msgid "Cannot open container {0} in file browser"
msgstr "{0} 컨테이너를 파일 브라우저에서 실행 할 수 없음"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerVerbsPanelSkin.java:44
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerInformationPanelSkin.java:117
msgid "Verbs"
msgstr "Verbs"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerVerbsPanelSkin.java:78
msgid "Install selected"
msgstr "선택된 항목 설치"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerVerbsPanelSkin.java:98
msgid "Install Verbs"
msgstr "Verbs 설치"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerVerbsPanelSkin.java:99
msgid "Are you sure you want to install the following Verbs:"
msgstr "다음 Verbs를 설치하시겠습니까?:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerVerbsPanelSkin.java:112
msgid "Error installing Verbs"
msgstr "Verbs 설치 중 에러 발생"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerVerbsPanelSkin.java:127
msgid "Clear selection"
msgstr "선택 항목 초기화"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerEngineSettingsPanelSkin.java:43
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerInformationPanelSkin.java:103
msgid "Engine Settings"
msgstr "엔진 설정"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerOverviewPanelSkin.java:38
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerInformationPanelSkin.java:90
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerOverviewPanelSkin.java:69
msgid "Delete container"
msgstr "컨테이너 삭제"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerOverviewPanelSkin.java:73
msgid "Change engine version"
msgstr "엔진 버전 변경"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerOverviewPanelSkin.java:78
msgid "Open in file browser"
msgstr "파일 브라우저에서 열기"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerOverviewPanelSkin.java:93
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/AboutPanelSkin.java:66
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:136
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerOverviewPanelSkin.java:111
msgid "Path:"
msgstr "경로:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerOverviewPanelSkin.java:129
msgid "Installed shortcuts:"
msgstr "설치된 바로가기:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerOverviewPanelSkin.java:151
msgid "Wine version:"
msgstr "Wine 버전:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerOverviewPanelSkin.java:170
msgid "Wine architecture:"
msgstr "Wine 아키텍처:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerOverviewPanelSkin.java:189
msgid "Wine distribution:"
msgstr "Wine 배포:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerToolsPanelSkin.java:37
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerInformationPanelSkin.java:144
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerToolsPanelSkin.java:57
msgid "Run executable"
msgstr "실행 파일 실행"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerToolsPanelSkin.java:63
msgid "Choose executable..."
msgstr "실행 파일 선택..."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerEngineToolsPanelSkin.java:71
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/container/skin/ContainerInformationPanelSkin.java:131
msgid "Engine tools"
msgstr "엔진 도구"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/engine/skin/EngineInformationPanelSkin.java:106
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationInformationPanelSkin.java:191
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/engine/skin/EngineInformationPanelSkin.java:116
msgid "An error occurred while installing the engine"
msgstr "엔진을 설치하는 동안 에러가 발생했습니다."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/engine/skin/EngineInformationPanelSkin.java:126
msgid "Delete"
msgstr "제거"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/engine/skin/EngineInformationPanelSkin.java:136
msgid "An error occurred while deleting the engine"
msgstr "엔진을 제거하는 동안 에러가 발생했습니다."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/engine/skin/EngineInformationPanelSkin.java:159
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/AboutPanelSkin.java:77
msgid "Version:"
msgstr "버전:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/engine/skin/EngineSidebarSkin.java:61
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/engine/skin/EngineSidebarSkin.java:66
msgid "Not installed"
msgstr "설치되어 있지 않음"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:59
msgid "Repository Settings"
msgstr "저장소 설정"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:87
msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:92
msgid "Repository name"
msgstr "저장소 이름"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:99
msgid "Move the repository up or down to change its priority"
msgstr "우선 순위를 바꾸기 위해 저장소를 위/아래로 이동"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:239
msgid "Restore defaults"
msgstr "기본값 복원"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:243
msgid "Restore default repositories"
msgstr "저장소 기본값 복원"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:244
msgid "Are you sure you want to restore the default repositories?"
msgstr "정말 저장소를 기본값으로 복원하시겠습니까?"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:268
msgid "Fetch updates from the repositories to retrieve latest script versions"
msgstr "최신 버전의 스크립트 검색을 위해 저장소에서 업데이트 가져오기"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/RepositoriesPanelSkin.java:273
msgid "Refresh Repositories"
msgstr "저장소 새로고침"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/AboutPanelSkin.java:88
msgid "Git Revision:"
msgstr "Git 리비전:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/AboutPanelSkin.java:95
msgid "Build Timestamp:"
msgstr "빌드 타임 스탬프:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/UserInterfacePanelSkin.java:35
msgid "User Interface Settings"
msgstr "사용자 인터페이스 설정"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/UserInterfacePanelSkin.java:44
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/UserInterfacePanelSkin.java:50
msgid "Advanced mode (requires restart)"
msgstr ""

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/UserInterfacePanelSkin.java:57
msgid "View the scripts’ source repository"
msgstr "스크립트 소스 저장소 보기"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/UserInterfacePanelSkin.java:64
msgid "Scale the user interface"
msgstr "사용자 인터페이스 조정"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/setting/skin/UserInterfacePanelSkin.java:73
msgid "Restore defaults (requires restart)"
msgstr "기본값 복원 (재시작이 필요합니다.)"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/control/LibraryFeaturePanel.java:177
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/control/LibraryFeaturePanel.java:186
msgid "Error while creating shortcut"
msgstr "바로가기 생성 중 오류 발생"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/control/LibraryFeaturePanel.java:238
#, java-format
msgid "Uninstall {0}"
msgstr "제거 {0}"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/control/LibraryFeaturePanel.java:239
#, java-format
msgid "Are you sure you want to uninstall {0}?"
msgstr "{0} 을 정말 제거하시겠습니까?"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/control/LibraryFeaturePanel.java:244
#, java-format
msgid "Error while uninstalling {0}"
msgstr "{0} 제거 중 오류 발생"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:51
msgid "Please specify a name!"
msgstr "이름을 입력하십시오!"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:56
msgid "Please specify a category!"
msgstr "카테고리를 선택하십시오!"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:64
msgid "Please specify a valid miniature!"
msgstr "유효한 miniature를 선택하십시오!"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:69
msgid "Please specify a valid executable!"
msgstr "유효한 실행 파일을 선택하십시오!"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:72
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:157
msgid "Category:"
msgstr "카테고리:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:178
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:199
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutEditingPanelSkin.java:170
msgid "Miniature:"
msgstr "Miniature:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:206
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:250
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutEditingPanelSkin.java:180
msgid "Browse..."
msgstr "찾아보기..."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:216
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutEditingPanelSkin.java:186
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutCreationPanelSkin.java:243
msgid "Executable:"
msgstr "실행파일:"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutInformationPanelSkin.java:92
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutEditingPanelSkin.java:92
msgid "Environment"
msgstr ""

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutInformationPanelSkin.java:161
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutInformationPanelSkin.java:167
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutInformationPanelSkin.java:173
msgid "Uninstall"
msgstr "제거"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutInformationPanelSkin.java:180
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/LibrarySidebarSkin.java:75
msgid "Create shortcut"
msgstr "바로가기 생성"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/LibrarySidebarSkin.java:80
msgid "Run a script"
msgstr "스크립트 실행"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/LibrarySidebarSkin.java:84
msgid "Open Script..."
msgstr "스크립트 열기..."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/LibrarySidebarSkin.java:94
#, java-format
msgid "{0} console"
msgstr "{0} 콘솔"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/LibrarySidebarSkin.java:99
msgid "Advanced Tools"
msgstr "고급 도구"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/ShortcutEditingPanelSkin.java:101
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/LibraryFeaturePanelSkin.java:112
msgid "My applications"
msgstr "내 애플리케이션"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/library/skin/LibraryFeaturePanelSkin.java:212
msgid "Create a new shortcut"
msgstr "바로가기 생성"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationInformationPanelSkin.java:131
msgid "Installers"
msgstr "설치 관리자"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationInformationPanelSkin.java:187
#, java-format
msgid "Source: {0}"
msgstr "소스: {0}"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationInformationPanelSkin.java:197
msgid "Error while trying to download the installer"
msgstr "설치 관리자 다운로드 중 오류 발생"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationInformationPanelSkin.java:209
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarSkin.java:63
msgid "Testing"
msgstr "테스팅"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationInformationPanelSkin.java:215
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarSkin.java:71
msgid "Commercial"
msgstr "상업적"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationInformationPanelSkin.java:221
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarSkin.java:67
msgid "Patch required"
msgstr "패치가 필요합니다"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationInformationPanelSkin.java:227
#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarSkin.java:76
msgid "All Operating Systems"
msgstr "모든 운영 체제"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationInformationPanelSkin.java:276
msgid "The script ended unexpectedly"
msgstr "스크립트가 예기치 않게 종료되었습니다."

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarSkin.java:64
msgid "Also show apps in testing state"
msgstr ""

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarSkin.java:68
msgid "Also show apps, where CD patch is necessary"
msgstr ""

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarSkin.java:72
msgid "Also show apps not free of costs"
msgstr ""

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarSkin.java:77
msgid "Also show apps tested on different OS"
msgstr ""

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/components/application/skin/ApplicationSidebarSkin.java:80
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: phoenicis-javafx/src/main/java/org/phoenicis/javafx/dialogs/ErrorDialog.java:74
msgid "Stack trace:"
msgstr "스택 추적:"

#: phoenicis-scripts/src/main/java/org/phoenicis/scripts/wizard/UiSetupWizardImplementation.java:151
#, java-format
msgid "Installation wizard for {0}"
msgstr "{0} 을 위한 설치 마법사"

#: phoenicis-scripts/src/main/java/org/phoenicis/scripts/wizard/UiSetupWizardImplementation.java:152
#, java-format
msgid "Program by {0}"
msgstr "{0} 에 의한 프로그램"

#: phoenicis-scripts/src/main/java/org/phoenicis/scripts/wizard/UiSetupWizardImplementation.java:153
msgid "For more information about this program, visit:"
msgstr "이 프로그램에 대한 더 많은 정보를 얻고 싶다면 다음을 방문하십시오:"

#: phoenicis-scripts/src/main/java/org/phoenicis/scripts/wizard/UiSetupWizardImplementation.java:155
#, java-format
msgid "Installation script by {0}"
msgstr "{0} 에 의한 설치 스크립트"

#: phoenicis-scripts/src/main/java/org/phoenicis/scripts/wizard/UiSetupWizardImplementation.java:156
#, java-format
msgid "{0} will be installed in: {1}"
msgstr "{0} 이 {1} 에 설치될 것입니다."

#: phoenicis-scripts/src/main/java/org/phoenicis/scripts/wizard/UiSetupWizardImplementation.java:157
#, java-format
msgid "{0} is not responsible for anything that might happen as a result of using these scripts."
msgstr "{0} 은 이러한 스크립트를 사용 함으로써 발생하는 어떠한 결과에 대해서도 책임을 지지 않습니다."

#: phoenicis-scripts/src/main/java/org/phoenicis/scripts/wizard/UiSetupWizardImplementation.java:159
msgid "Click Next to start."
msgstr "시작하기 위해 다음 선택"

